[美女教師]私の美麗老師超淫慾 私站內信被揭發勾引學生

美國德州一名25歲中學老師蔻普柯(Kelsie Rochelle Koepke)，非常會打扮，更會對學生進行「特別獎勵」，她對一名15歲學生私站內信、狂傳淫慾照，最後仍被揭發。

據英國《太陽報》報導，蔻普柯從去年5月開始，跟這名學生接觸，並常常傳裸照、奶照，以及兩段自慰影片給對方。兩人不時透過「Snapchat」私傳站內信，但被另外一名學生得知，這名學生再對其他老師「報馬仔」，這後這起事件就被女校長狄克森(Mindy Dickerson)得知。狄克森非常震怒，下令對此案展開調查，並開除蔻普柯，此案也已被警方在上月底受理調查，蔻普柯被控二級猥褻罪，以及與學生有不正當關係。

不過蔻普柯供稱，她第一時間把淫照傳給對方時，並不知道對方是未成年學生。當她知道對方的身分後，一度想要刪除，但她想要「維持和平秩序」，因此作罷，蔻普柯最後被以15000美元(約新台幣45萬元)交保。（施旖婕／綜合外電報導）

10

9

8

又想做不孝子?

7

非常會打扮

又係施旖婕

點解香港無

韓Mary ?

快

點

強姦下面

得得得就等我嚟

素顏的蔻普柯。翻自《太陽報》

連妝砌

點解次次都係美國先有呢啲新聞
好似新北印度並列咁滯